永遠都係自己一個人

返工扮正常，返到屋企又自己一個。。乜都只有自己一個人

唔開心？

好吾開心。。

成日諗，點解有病有意外嘅吾係我。。

我都差唔多, 可以做個fd
Tg: angeldevil514

點解咁稔呢? 家人有事 ?

無家人。。。吾返工就無錢交租。我錢交租都吾會有人理。。

2017~2019

2年黎都仲係咁懶, 想屌閪都比D誠意啦

點解要講呢啲？！

我有病，有家人，女朋友，但我都唔開心